香港獨立聯盟：6月9日 不散 ！！

不散

推

其實最緊要係唔好放棄身邊嘅同路人
就算三唔識七都好企得出黎都係戰友
見到戰友畀人捉走
你一定一定要救返佢返黎！
請廣傳開去

我一點正先喺柴灣出發應該喺邊度會合?

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

仲未見到香港獨立聯盟直幡

還是我蕩失路見唔到你哋